我想問你地係咪當元朗人係condom?

成日問人係咪當義士係condom，我想問返你地係咪當屯元天既人係condom?
日撚日開POST叫人唔好入元朗

成日話送頭，叫人唔好出，搞到到時少人去就真係送頭啦
港島夠要食彈啦，係咪又唔洗出
仲夠膽死叫人唔好上裝，到時俾人打撚死係咪你負責?
一路叫不分化，一路阻人做野

最重要係
屯元天山長水遠出到黎，返屋企仲要俾人打
你就話人唔係主線咪撚理
剩係識叫人focus義士，咁元朗出黎既手足就係condom?
你咁樣放棄佢地，以後仲邊有人肯出黎?
你今日唔理佢地，第二日示威就唔好問點解咁少人出黎

「我知大家好嬲，但係千析唔好上政府當，政府就係想我地全副Gear入元朗」

熱門Post既其中一段 叫人唔好full gear話警察會捉 成千個正評 咁想問一下去港島係咪都唔俾full gear

新界一條戰線
港島一條戰線

雙管齊下，轟炸三黑

黑政府建制
黑社會
黑警

一步步瓦解暴政

要比更多壓力才可迫政府回應五大訴求

不割蓆 不篤灰 不分化
各自爬山 齊上齊落

推

凌晨過12點就黎料吹唔好去元朗，琴晚係咁，今晚係咁
反而白天至半夜都正正常常

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

唔救隊友，邊到搵人一齊做任務?

你地唔入嚟 冇人會再出
你住個到就主線
我地住嘅地方就副本？
咁你打哂佢囉

我係元朗人，中環既帶頭分化，你老母，心都淡鳩埋，你鍾意分化就分飽佢，但我唔會理主線定副本，都會打。

但係心淡囉

成撚日話支線
而家有香港人, 比黑社會打, 唔入黎幫手, 我地平時長途拔涉又出黎
九龍港島人, 唔入黎幫手, 我地屯元天, 都唔會幫你地

仲有支乜野線

未捉過象棋呀
對方, 帥(中聯辦)有士象(777, 狗官), 車(黑警), 炮(CCTVB同紅媒), 馬(奶共機構)保護
你唔對付最前面既卒仔(黑社會)

你捉條毛?

巴打放心，727元朗入撚硬

巴打放心，我一定出現。

6月起所有活動都有參加，雖然只係和理非分子

而家唔只元朗人咁簡單, 係全香港人既安全
班特權黑社會, 今日可以係元朗周街圍摳人, 聽日佢地一樣可以第二度周街圍摳人
班黑警唔會理佢地, 由佢地周圍摳人, 仲保護佢地走

邊個係香港人, 根本就要出黎, 和理非又好, 勇武又好, 黃藍都好, 呢個係安全問題

去啊
傾緊係咪要早D同埋和理非咋
元朗你Contribute D路綫po等大家安全D

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

佢既意思應該係連元朗都唔好入

咁講，咁搞法以後可能要
1.通頂，第日先返元朗
2.換衫
3.大家先護送人返元朗，之後再離開（應該無可能）

其實咁講咪姐係屈服白色恐怖之下

而家就好似過梗關咁
中共係lv100
港共政府係lv50
警狗係lv40
咁班鄉黑就係lv20既
如果呢班鄉黑都唔解決or由佢地既話 咁遲下佢地係咪可以繼續啊 反正都冇人理嫁啦
我地連班細既都鬥唔贏 咁仲點解決班狗同政府啊？

Who are we
和理非
我哋最缺係乜嘢
義氣

元朗人返唔到屋企關我咩事
focus上環兄弟啦

不會放棄

唔想屈服，但又唔想送頭/俾犬咬
今次真係要full gear

一定入元朗
冇一個香港人係Condom

唔好比五毛帶風向同分化！

（元朗公投）邀唔邀請鄉紳參加727遊行？

入元朗最夠要人多

差你一個

727元朗見

你班元朗撚就不嬲都黑架啦
第一日知？
唔好拉堆屯天嚟講
打爆個政府，取消丁權，咪乜野都解決哂

屌你老母無啦啦28又搞上環遊行
有冇尊重過大西北手足？
本來果兩日有遊行已經特別cancel for元朗
你又係度搞返做乜鳩

都唔明佢地嘈乜 又無話唔理五大訴求
成日話人失焦 ON撚柒鳩

失焦撚唔鐘意我都要講
現在主線係727
唔該推多啲元朗post等多啲人入元朗
有20萬就20萬
有200萬就最好
問題係港島嚟緊係呢個禮拜冇嘢搞, 唔明點解講到上環係對準政權元朗唔係
明明全香港得一個政權, 叫人唔好推元朗post果啲好明顯唔想元朗多人去, 唔係5毛係咩?

熱門冇post=失焦
屌你老母連登人等於全港民意咩

屌你老母明明琴日個個義正嚴詞又話入去報仇
宜家比人唱啖又開始縮
有冇尊重過元朗d受傷手足呀

兩邊一樣咁重要！！！唔好比人分化到，真係香港人既應該兩邊一齊推一定會去

D仆街係咁洗唔去 元朗ON撚9

成日自己一個騎牛出港島
身邊9成朋友都懶，覺得遠
除左百萬人遊行果2次之後冇再出過
616之後好多時都一個人發夢
半夜一個人番去買m記番屋企

有幾次朝早3、4點左右先番到去
但係依啲野冇得怨，自願既，起碼我心甘情願
之後宜家比人打

啲人同我講，你果到唔係主線
唔係對準政權
我地不如唔好黎

你比人打住先，打到仆哂街都冇咩所謂啦，好無？
你果啲副本得閒先搞啦

你想我講咩？齊上齊落？

Ps:
灰還灰，大家都記得幫手推上環
同埋關注果位中槍危殆既義士

2邊都一樣重要
元朗一役係有可能決定運動成唔成功既重要一戰

就好似上個星期咁都開咗支線先

而架做支線任呀

但上環post要keep推
上環義士情況keep update
見到有就推
唔好其中一邊沉曬底

每一個都係義士 無人係condom

你啱

我哋爭取緊嘅自由係包括免於恐懼嘅自由，元朗而家係黑社會恐襲，
真正爭取民主 自由嘅人一定會明，
借d 意分化嘅三毛 藍絲全家死絕！

屌啲失焦撚日撚日嘈對準五大數求
又話上環義士係condom
根本冇人忘記過 個個都知宜家個目標係乜
但宜家元朗出咗事 就話唔好理元朗
點叫人齊上齊落？仲好唔好意思叫人團結？

721元朗一夜後 緊係順住條水反黑 再講多次比全世界人知香港政府幾無能 共產黨有幾黑暗! 一定到

齊上齊落不割蓆

-------------------------------------------

其實兩邊都重要
兩邊都要做 唔洗互屌

屯元天 唔洗怕 我地大西北既一定過黎！
我地大西北既人次次出金鐘無怨過一句
今次都一樣 大西北唔會放棄任何一邊

佢地好多係陷入左二元對立呢個分化陷阱度
元朗vs上環

有d係真心諗唔通，有d可能係五毛風向撚

兩邊一齊推 不分化不指責 727見

有一班係五毛
另外有一班真係有呢個心態 覺得唔係對準政府總部就係嘥時間

香港社運界一向有一定要去金鐘中環嘅癖好 希望本土派唔好重蹈覆轍 要各區對症下藥

唔明點解唔可以兩邊一齊推 成日話人當左義士condom

泛民狗驚維唔到穩，豬閪敵淆到仆街。

岩啊
個個出完去返屋企訓覺
元朗人就出完去返屋企比人打（唔好忘記原本order係追黑衫後生仔打）

點會唔係要保左元朗先？
下次遊行又係咁，元朗人仲出唔出好？
再推落去，遊行完18區都比人打，係咪又無視晒佢，繼續5大訴求？

除非講緊既係唔好理元朗住，全面戰爭直接去綁高官啦
唔係有咩重要得過保護義士／市民？

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

其實唔係架
一步一步迫正苦犯錯, 都係好既行動

當初話各有各做嗰班宜家係到屌元朗班手足係做乜撚？

痴撚線 一齊兩邊做有咩問題 成撚日話失焦失焦
唔去處理就真無失焦啦

叫唔好入元朗一定係鬼

潔癖
覺得乜嘢都要去金鐘先至啱

咁多年見唔少

［置頂］ 對抗白色恐怖 727入元朗

Passive freedom=free from coercion
有讀書wor巴打

同意
元朗手足咁比人打 有人竟然唔幫手
變相愈黎愈少人出黎
今日元朗 第日就油尖旺 又唔幫手
又再少D人
終有一日到你自己個區有事 冇人幫你
正苦就係想咁 少D人出
但我地唔驚 而且更加要企出黎

巴打你自己轉牛角尖多d

727已經講好左去元朗

星期日個晚 上環 元朗 兩條戰線
個晚全日 加第2日全日都講緊元朗啦wo
你仲想點

現家係咪上環巴打唔駛理？

講真 元朗件事已經夠多focus啦
可唔可以抽翻少少去上環呀
你連少少關注都唔肯分 咁真係無野好講

唔好好似小學雞咁分化新界同港島啦

真係*

攪到我呢幾晚都唔訓喺咁推返正常po上去
我屌哂佢地老母呀

很好的比喻

我相信樓主都係想回應啲「係咪當上環義士condom」既言論同表示元朗上環同樣重環姐
因為出面仲有人話唔去元朗所以咪咁

一定要去 但唔係去聊交打
而係表達對警黑合作嘅不滿

鄉黑係抵死 係要清算 但我地主動出擊聊交打只會消耗左我地自己嘅兵力同能量
我地亦唔需要出手幫政府解決鄉黑問題

我地要做嘅就只係以人數同具象徵性嘅行動去示威 繼續聚焦喺政府同警隊身上

所以男女老幼都要出 越多人越安全&nbsp;
一嚟人多佢地多數唔會出手
若果真係有老有嫩都照俾班鄉黑搞&nbsp;
咁就更加證明警隊已經冇能力保護市民&nbsp;
冇社會認受性 所以只要人多 其實公同字都係我地贏
不過天黑前全部要返屋企

政府最想見到嘅就係示威者由針對政府變左針對警察 再變成針對鄉黑

所以我地今次光復係重新聚焦喺政府同警隊
抗議佢地冇好好保護市民 同埋冇解決鄉黑問題

千祈唔好講到今次遊行好危險 令人數減少&nbsp;
因為勇唔勇武都好 人數越多越安全 反之亦然

真心唔明點解兩邊都話大家
一邊係義士 一邊係condom
明明根本就係同一班人黎 大家都係義士
根本冇人話要同一日入面去哂兩到
點解唔可以分開兩日去？
我就實兩到都去哂嘅 邊到有夢發就發到邊
我真係分唔到出呢d post嘅人
到底係五毛帶緊風向
定係隊友們真係咁諗 真係俾人分化到？

成件事真係好簡單
出面已經用呢個例子解釋過好多次
你當打緊機 隻game爆機係要推倒政府甚至老共
要正式落實雙普選 將香港攞番到手
呢個就係主要任務
但做主線當中係會有好多支線任務
每個任務完成都會影響到主線進度
換言之 唔做支線 係冇可能爆到機
之但係 你不停重複做d支線 唔推進主線嘅話
咁你一世都做唔會爆到機

真心希望 除左各有各做之外
支線勇者同主線勇者更應該互相幫忙
大家都係呢一隻game既勇者！！
要一齊爆機一齊贏！！

根本兩邊可以一齊做

你又講得幾撚有道理

啱，上環同元朗都重要，係有班五毛想帶分化，想上環vs元朗咁引起大家不和，大家唔好中計

啱，上環同元朗都重要，係有班五毛想玩分化，想上環vs元朗咁引起大家不和，大家唔好中計

所以係真正隊友既各位
唔好再幫五毛手帶風向啦
佢地見到只會笑我地內鬨
總之大家都係義士
condom留番俾班黑警黑社會同建制做

講真 個日發夢去左上環
真係聽到槍聲 同勁大煙 又俾佢用強光照左好耐
成件事真係好din 好撚累同好撚無力

之後見到元朗咁 又好撚心寒

個晚明明好累好累 都不斷推同mon 元朗post
因為真係好驚元朗有事

所以從來都無人當過任何人係condom
出過黎就係戰友

一齊做還一齊做
但唔好諗住一日之內做哂兩邊
咁做就會唔夠人手
你打rpg都冇可能一日內100%清任爆機啦係咪？
加油呀大家！！！！！

我覺得係好撚多牛屎佬打手

借位一推，點都要支持元朗手足

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

你講野咁仆街既

我同意要入元朗
但大家要冷靜盡量唔好玩火

728係追究上環開左36槍 同樣重要
唔理咁多
727一定出
728如果有都照出
連續一個禮拜有遊行都會照出
食粥食飯睇呢幾個禮拜
要把握好時間有咁大煲咁大佢

727元朗
728上環

唔好中垃圾政府計！唔好俾佢地分化！兩邊都要理！
We connect!!!!!!!

二次世界大戰以後，德國牧師馬丁．尼莫拉（Martin Niemoller 1892-1984）為了讓世人記住納粹屠殺猶太人這一血腥恥辱，在波士頓樹起了一塊紀念碑，碑上銘刻這樣一段話：

起初他們（德國納粹黨）追殺共產主義者，
因為我不是共產主義者，我不說話；

接著他們追殺猶太人，
因為我不是猶太人，我不說話；

後來他們追殺工會成員，
因為我不是工會成員，我繼續不說話；

此後他們追殺天主教徒，
因為我不是天主教徒，我還是不說話；

最後，他們奔向我來，
再也沒有人站起來為我說話了。

班五毛依家應該好開心 短短一日就成功分化連登仔
唔好再分化 真係輸唔起

當你見到個晚啲狗唔做嘢，已經有足夠明份full gear啦
當你唔帶武器，都要帶護具丫，佢地發癲起黎，我地都要互相照顧架
而且所謂武器，都係得把遮者
你話光復、反黑，乜都唔帶真係諗住對住條材唱哈尼路亞？

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

唔好嬲啊，連登有五毛推post
手足有難，我哋點會棄之不顧呢
支線同主線一樣咁重要

你哋住得咁遠都出嚟港島，好佩服你哋
今次到我哋入嚟幫你哋啦

一定入元朗！

不過入黑前唔該散水

兩單都大件事
元朗個單係引起公憤
牽涉到成個社會安危同埋大眾對警隊信心
所以先有咁多關注
上環開槍都好離譜 明目張膽咁下下射頭
其實兩單嘢個核心都係黑警
冇話咩理一邊唔理一邊嫁喎
大家都係兄弟 全部都要救
地區戰線唔係支線 係遍地開花
係喚醒更多人加入我地
所以唔好再俾公海spin風向分化！

同樣重要

屯門人表示屌你老母臭閪
你老母塊閪就真係比人屌到黑過墨斗喇
樓主放心 721我過得黎一次 727一定會黎第二次

其實都有d心灰意冷
身邊都好多元朗巴絲每次發夢都有出
但經歷完無差別打人事件
我覺得佢地唔單止係挑釁示威者 而係整個社會
你話清拆祠堂係暴行 會比人寫故仔
咁用d非暴力嘅 例如去剪佢光纖 塞佢化糞池 咁樣得啦掛？

不過都會照發夢

小心 分化撚 中計撚 地區vs地區撚 真正既香港人係唔會忘記 而且非常記仇

727 元朗行街
728 港島行街

推，我係屯門人都一樣好撚嬲
係呀，上環的手足都一樣好慘，黑狗射左至少36發子彈，我知。
但你地都唔可以話屯元天的事係副線然後唔撚理。
呢鑊如果大家唔出來元朗，咁就即係話比政府聽，
「係呀我地好撚驚黑社會」。
再咁落去，真係唔使示威唔使遊行，政府自動次次用黑社會來嚇我地。
到時你地就真係可以在港島區專心搞主線。

所有元屯天巴打放心
727 你老味我同你入撚硬元朗

運動轉捩點[元朗恐襲]

從來反對派都冇當義士係condom 真正當condom個d係坐享其成嘅中立 冷感分子呀 宜家係元朗恐襲令佢地感到殺到埋身 而唔係上環呀

區內既人更需要區外既人幫，點解我地要去上水 去沙田，就係因為知道區內人如果要光復既話比人點相係好大鑊，大西北好多手足要你地幫

見到d po 係到話乜上環重要d 係主線唔好俾元朗spin走左真心燥 仆街啦 出面有事屯元天巴絲山長水遠都出黎幫拖 宜家返屋企都唔撚得你覺得唔撚緊要 上環係義士 元朗巴絲係condom 之前日撚日屌d 元朗巴絲話人吹噓牛屎佬 宜家就問勇武元朗做乜 屌你咩 以後出面唔夠人唔好問點解 心淡

身為元朗人認為兩邊都咁重要

仲有人話俾人打唔還手會有民意支持
咁同食人血饅頭有咩分別
同埋咩民意係支持人打不還手?

元朗 我入撚硬

分化L

試下唔好互屌 試下一齊雙線推post

冇人會放棄，放心

pish

本身都驚驚地 見到有個post 叫女仔唔好去
我諗左好耐 如果真巴打 一定唔會好似果日班港鐵人咁叫人唔好出去由得我比人打

元朗一定會到 放心
香港人一個都不能少
齊上齊落

（但我女仔一個會小小小小小擔心係真的）

光復香港 時代革命

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

支持727出嚟，但唔可以主動出擊。

727拆祠堂、開人片會出現嘅後果：
第一，勇武必定受傷，減少我方軍力。
第二，即做拆咗都唔會令黑社會同何君堯收皮。
第三，咁樣做會令到更多村民對我哋反感從而樹立更多敵人。
第四，啲狗就會大條道理話我地暴力之後就會有藉口打同拉我哋啲手足，同時亦俾咗機會政府將示威者同黑社會混為一談，醜化我地。
第五，本來受元朗恐襲影響變咗做黃絲嘅人會再次去返對家陣營，流失難得收割到嘅支持者。
第六，住元朗嘅黃絲以後都可能會冒着比黑社會打嘅風險。（例如可能佢哋見你着黑衫就打）

建議方案：光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

救元朗 再一齊打大佬

唔洗擔心
我星期六一定入元朗
仲會帶定支鐵棍防衛

727 元朗見

根本推上環果班就係撚屌屎忽鬼黎
係度爭風頭 唔夠迴響就不斷話
食果36槍既義士係咪唔理
死都要分拆啲人走
明明人多就係優點 人多咩野都搞你唔到
偏偏理傻西就係要拆散啲人
真係好撚野
重有果堆訴求
敢問一句 727，728唔去元朗去上環
會收到咩成效？
行完 散水 死守 清場
比你圍埋警總政總中聯辦
你覺得果日會有人因為咁負責任？
你覺得果日會有差佬因爲上環單野而要革職查辦？

727唔去元朗去上環既話
成個運動一定散！至少屯元天既人一定唔撚會出黎
比班撚屌用完即棄 住大西北好恰啲
唔該你地 自己用腦諗
唔好比果啲36槍義士 字眼影響你個思想
而家係要逼政府正面回應五大訴求
唔再係個個星期圍喂威咁行

睇tg group仲好笑，叫人剩係和理非行，搞呢樣又唔好，搞個樣又唔好，
唔搞祠堂，
又叫人唔好入村，要對準罪魁禍首
連141呀波樓都叫人唔好掃，
話黑社會唔係人咁品，我地唔熟元朗喎，人地好多架生喎。
但係另一方面又話要劍指白衫人。

先唔講你白衫人仲會唔會係元朗，我想問下而家叫人剩係遊行，其他嘅都話危險又話唔好搞到無辜嘅人，點解會仲有人覺得咁係work？黑社會會驚你遊行？政府都唔撚理你遊行啦on9人地坐係房開住冷氣睇你30幾度行嚟曬，等你走撚咗咪再出嚟打過你囉懵撚你唔夠膽，驚嘅，咪後牌支援，撐人數，前排要做嘢自然就會做啦。

你哋問下自己啦，藍絲去你屋企樓下行咗個圈，叫完口號，走撚咗，你會唔會從今以後唔出去遊行？

你要驚要和理非，想對準警黑合作呢個問題，而唔係想直接令黑社會唔敢再搞無辜市民嘅話，你使撚入元朗遊行呀？搵返民陣搞咪得囉

唔講咁多，齊上齊落，7.27大家full gear入元朗見！

推！
邊邊有難 就齊齊救
邊區都係香港人
唔好覺得其他區遊行唔關自己事
下次你嗰區出事 冇人會幫你

做乜鳩
點解去到而家仲見到呢類POST
一早有哂共識727元朗728上環
中少D伏好唔好呀

你望下出邊D POST 有人搞事就一定
但好肯定真係有班人係有咁既諗法

琴日10個POST有6-7個都係呢類POST
而家得返1-2個
你而家又開埋呢D垃圾POST係咪助長風向呀

727我實出

深夜成日有好多五毛叫人唔好去
勿上當

如果727真係開打

前線兄弟唔係你哋嘅condom
佢哋唔係鬼
佢哋係比你有承擔嘅人 真正守護香港嘅人
727邊個捉鬼佢就係鬼
現場唔係個個控制到
上次立法會又係話前線係鬼

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

一定要出
唔可以少人
和理非行動
你商舖狀晒
我地就一班黑衫和理非唔怕你同你港共黑勢力相映成趣
圍頭佬咪試下郁手
最好打死我

商舖*收晒

冇人捉棋會食曬d卒先去將軍囉

元遊遊行應該做，但係要主題清晰：反黑。而唔係私怨式報仇

香港人咁叻multitasking
今次只係兩條線就縮？
依家政苦狗急跳牆
唔排除佢又發癲開第三第四條線
我地點都要打
更多線就要更多人
就係咁

本身728係去元朗
宜家改左727去
728就攝左行上環

但係無見過文宣上環

文宣組嘅同事做咗一條【721上環警方暴力清場合集】3分45秒足本版嘅片！

Link :

1. 警方在示威者未有進攻情況下衝前
2. 警方發射多枚橡膠彈槍、催淚彈、胡椒彈，開足36槍！
3. 全副武裝速龍小隊沒有警員編號，無法識別身份
4. 警察手無寸鐵的示威者抬入警方人群中，再高舉盾擋記者鏡頭
5. 在記者、社工前放催淚彈
6. 記者被催淚彈直接射中
7. 速龍小隊強光驅趕傳媒
8. 警員於橋上向下開槍

唔好慣咗警察嘅每一種暴行！
催淚陣、橡膠彈呢啲唔應該成為大家印象中嘅基本入場配備！
絕對唔可以忘記721上環義士受嘅傷！

強烈譴責警方於上環暴力開槍鎮壓。

文宣組instagram : sortoutthe_hk

戰略分析 今次真係成場運動最關鍵一步 請巴打聽細佬一言 入內討論

唔係唔光復
而係時機未成熟

臥薪嘗膽 必報元朗一仇
君子報仇十年未晚

回應721官警黑大龍鳳
727元朗反黑 728上環抗警
兩線並進 齊上齊落

總有一班人 人多果陣叫散 人少又叫人散

又唔係同一日打兩場

再見到中計/上當撚見一個屌一個
港共真係有咁多計嘅話
洗撚搞到今時今日咁咩

其實講最多唔好入元朗，唔好入村嘅都係住大西北嘅人。
唔信嘅你可以自己入tg 屯元天group睇。

就係因為我哋住係啲牛屎佬地方，先知佢哋係幾危險！
由細到大，我一過咗凌晨尾班車冇得直接翻屋企，就算只係15分鐘步程，我屋企人都會叫我搭的士直到屋企樓下。
點解？因為周街都係街童，仲有黑社會得閒就劈友。
淨係69到7月，元朗己經有2單劈友案(應該係私怨)，兩單都係元朗市中心。

一個咁嘅地方，連市中心都可以無啦啦斬人，咁全副武裝入去嘅手足入到去，仲要入村，咪只會比個目標牛屎佬發癲，比人溶咗都唔知？

我唔係叫兄弟唔好光復元朗，而係希望大家唔好入村，唔好衝動行事。
我都覺得一定要解決白色恐怖呢個問題，唔應該連遊行都驚！
但係如果我哋去到元朗都係放火打人，咁我哋同班黑社會有咩分別？咁我哋係咪又要變做恐怖嘅象徵？
我希望大家做好勇武開片嘅準備，但係冇人搞事就盡量和理非好冇？
727見！

補埋新聞source 唔好話我亂吹

明報: 元朗多名持刀男追打七人車 斬傷司機劫走6位數字現金 (12:48) 2019/6/10

蘋果: 【元朗謀殺案】17歲仔遭軍刀捅肚 滿身鮮血狂奔20米不治
2019-07-06

兩條線都打撚哂
利申：大西北人
屌撚爆分化撚

嗰晚喺港鐵俾人打嘅唔係元朗人，係所有香港人。

遍地開花，我地要話俾全香港人知，邊度打我地兄弟姊姝，我地就去庋

唔使打咁多
重點就係，唔好做恐怖象徵
唔好令港共捉到錯處話黑衫人同白衫人如出一轍影響社會安寧到頭來都係需要警犬維持社會秩序
係咁多

明點解中聯辦落order啦?
十分重要

就係想趁人多先去挑機
如果唔係，你今次行完市中心，下次圍村佬照又衝出黎打人，咁有咩用?

推呀！屌你地老母！

嗰度

打擊黑社會係香港人嘅責任
加上黑社會係政府嘅爪牙
令我哋有更大嘅理由去解放元朗
打大佬前唔清小弟點打啊

我明白喺港島嘅義士好嬲
不過後欄失火 一定要先去救火
古語有云糧草先行
大家連返屋企都有恐懼
又點會全心全意去支持前線

最大問題係，點樣確保黑社會唔敢出黎打人

我覺得你有d錯亂
你唔係真係覺得班友為左"保衛家園，保護元朗"而勇武上身亂咁打人架可?

冇，但係我哋唔可以先主動令佢有正當攻擊嘅理由

支持727一定到

光復元朗唔係只為復仇 而係保護願意出嚟發夢嘅手足

Push

有裝備有咩問題
入元朗重需要啦
元朗發生過恐襲
警察又救唔到你
保護自己好正常